幫手p走 地下黑色突出嚟嗰啲嘢

你個名好適合樓豬用

大佬放過我啦

老老實實 樓主開得呢d post都預左俾人改

扮工悶悶地想搵野笑下

點呀 仲有冇

咪玩啦大佬

上野？

歌舞伎町